一個有效濕疹治癒方法分享

近排肺炎多左度體温，發現經常係35.8-36.2度左右，屬於偏低，正常體溫係36.5-37.0，因此本人屬寒性體質。跟左下面方法濕疹好左8-9成。

治癒方法：
多進食温熱食物
多做運動，曬太陽
沖暖水涼
飲黑糖薑母茶（温熱去寒）

温熱食物表及詳請：

如果熱底呢